{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_078627",
        "source": "도서",
        "writer": "노매드 미디어&트래블",
        "ISBN_ISNN": "978-89-9768-625-4",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "트루맛집",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2013-06-12",
        "domain": "음식점",
        "title": "브라운체리"
    },
    "text": "レチーノ·ピカルソ、6,000ウォン/カプチーノ、6,000ウォン/モカフラペチーノ、6,500ウォン/アイスアメリカーノ、4,500ウォン/アイスラテ、5,500ウォン/アイスフィルターコーヒー、5,500ウォン/アイスシグネチャーラテ、6,000ウォン/アイスレチーノ·ピカルソ、6,500ウォン/アイスカプチーノ、6,500ウォン /アイスモカフラペチーノ、7,000ウォン。",
    "QA": [
        {
            "question": "レチーノ・ピカルソの価格はいくらですか？",
            "answer": "レチーノ・ピカルソは6,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カプチーノの価格はいくらですか？",
            "answer": "カプチーノは6,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "モカフラペチーノの価格はいくらですか？",
            "answer": "モカフラペチーノは6,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "アイスアメリカーノの価格はいくらですか？",
            "answer": "アイスアメリカーノは4,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "アイスラテの価格はいくらですか？",
            "answer": "アイスラテは5,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "アイスフィルターコーヒーの価格はいくらですか？",
            "answer": "アイスフィルターコーヒーは5,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "アイスシグネチャーラテの価格はいくらですか？",
            "answer": "アイスシグネチャーラテは6,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "アイスレチーノ・ピカルソの価格はいくらですか？",
            "answer": "アイスレチーノ・ピカルソは6,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "アイスカプチーノの価格はいくらですか？",
            "answer": "アイスカプチーノは6,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "アイスモカフラペチーノの価格はいくらですか？",
            "answer": "アイスモカフラペチーノは7,000ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 140,
        "QA": 300
    }
}